★環保吖嗱！口渴男攜水桶取免費水

今日(4日)有網民分享一名男子於商場出動加大版「水樽」在水機前取水的照片，令看過照片的網民不禁諷刺說，「真係咁口渴？」

從照片可見，該名「口渴男」提着容量估計有4至5公升的水桶，在水機取水。在水機附近坐着數名市民，但「口渴男」不以為然，態度自若，照片所見其水桶內只有小量食水，距離載滿尚有一段時間。「口渴男」身穿風衫，孭起背囊及腳踏行山鞋，憑其衣着及裝備，不排是準備郊遊，又或提供多人飲用，才取用大量食水。

零成本 why not

NB

大陸人

未必為慳錢，可能為慳力廢事拎

香港大把哩啲人

呢種係咪過濾水機？

一睇相成陣蚑那味

諗起三和大神 3蚊大水

似

就快成為大媽景點

即場洗西 自拍

一定係支那人

即係佢拎住桶水就唔洗力?

三和三寶

環保撚有咩講

如果唔係阻住人排隊有咩問題

哦

隔住個moon都覺得臭

洗車

btw講下自己一次過最多飲過幾多水？